[8.5] HOUSING內部EMAIL疑似要交罷工名單

請留意第2及3點